工聯會係收集地盤佬 係一個好容易被取代既組織

只要另起爐灶 夠多人加入就得 爭取地盤佬福利